連仔處理一下時事台(ID追命留琴#24088)呃錢一事

會員追命留琴 不斷冒充丫叉案手足 同昆人 話朋友老母生CANCER
連仔以後有冇方法杜絕呢D昆錢眾籌狗出現係連登